開始有冷氣扮勇武 屌夠真勇武退場

唔想正視真勇武退場問題
中大理大後無勇武啦
而家d小隊最勇就係full gear 屌狗
辣著左隻狗比人咬走最快果隻
呢2個月仲夠膽話自己勇武果d知唔知醜
一個火魔都見唔到 勇你老母

全隊拉哂死剩我，所以我上連登唱通街比多啲線索共產黨拉埋自己

咁我寧願真勇武唔好上連登，不被捕重要過有人安慰

再唔好講連登起低捉5毛係㩒個制就睇到哂，點同現場捉鬼

8月之前嗰班唔撚同你地癲啦永續政權，制度內抗爭

叫左唔好守理大架啦

多謝5毛認證是日風向

對唔住大佬 屌到狗生癌 十年後必死

上黎講退場既真勇武 經過咁多戰役
上黎開post頭盔幾尺厚啦

唔撚係盲既人
有去遊行同睇新聞既
都睇得出勇武人數係小咗好撚多喇吓話
出黎講就係鬼？
你地啲咗炮左膠KOL直情開Live露樣講野
係咪鬼呀？

哦，咁點解全隊死剩佢?

金手指

捉撚夠鬼未？退完又要比你屈多獲 收嗲當幫忙

留意吓係咩人開 post

勇武專登搵個isp acc 或者係ig講，我就係勇武派啦。我呢幾月做左好多野，你地可以鳩拉我啦。

勇武手足係有勇有謀架。唔好咁on9啦。

如果你唔係狗，我只會問，點解要專登上網講？喂呀哥，你眾籌所以要成立小隊黎籌旗都合理啲，

你退出，上網講，除左加大自己被濫捕既風險仲有咩意思？搏一千幾百個like 定upvote??

利申，唔係勇武

Full gear屌狗 食女

25仔

勇武少咗會代表佢地智力下降?究然間幾廿隊一齊退一齊開post都唔正視，將唔好現場捉鬼無限引申為5毛都唔好捉，半個鍾內開3個po嗰啲你睇唔到?

退咪靜靜退 講哂出黎搏拉？

真係唔知邊班人智力下降
呢啲開得密就係5毛
打稻草人熱屈狗批鬥post都好密
而且差唔多個禮拜都有你又點睇

係啦係啦全隊死剩自己仲唱通街你地拉漏咗我呀

咁就最撚醒啦

算喇